我建議連登設立口德制度

一冇口德扣十分
講埋粗口扣多三分
每人一百分扣晒就永久禁止回覆或出post

滿足晒你班道德撚，以後唔會有人敢言

扣你五十分 標籤人地道德撚

你講粗口，先扣十三

但佢地通常叫人積口德，點樣先儲到積分

G持！

好慘慘豬即刻加十分
RIP加廿分

G你老母

加廿分

扣你老母50分

好慘慘豬rip

加你30分

fail

扣你老母六十分

屈人大愛撚，先扣一百

有冇得換禮物

換到有勇氣去死點解冇勇氣生存攬枕一個

建你老老母閪

我要打破規例 樹立另類派系

幾多分先可以換 好想要

好波